有無師兄對樓梯加壓熟 入黎吹兩嘴

冷電

想問問 驗消防既野
如果一座樓有兩套樓梯加壓系統 驗消防果時
同一測驗樓層要做6+2? 因為個官問 如果火警時同一樓層兩道門同時開 問個系統做唔做到6+2
因為google 都無提過6+2案例所以想問下

FSD 講到明係3+2
而唔係6+2
5588 冇6+2

師兄有無邊句 statement 講 可唔可以quote 出黎 唔該你

同個官講，你識唔撚識架？唔識返去讀書啦，問？老馮教你架？

師兄冷靜啲 驗消防就佢地最大架啦

唔係行內
想問6+2即係咩

根據BS5588 針對一個building有一條加壓樓梯請況 我要地做
1. 5秒還原十點風點中位數風速
2. （3+1測試）（測試樓層加上兩層 加地下道門打開）拎十點平均數大於0.75ms^-1

如果一個building 有兩條加壓樓梯
係同一個測試樓層兩道加壓樓梯門開啟情況下
在
6+2 情況就出現

一出題目

廢青連登仔就深潛

樓上班連登仔仲要串柒柒
一show真功夫
而家就閃入老母個西到避難